{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047647",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68417&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평플로키즈풀빌라"
    },
    "text": "加平に位置するメゾネットタイプのキッズプールビラは、個別のぬるま湯を備えたプールを提供し、キッズ遊び施設も完備されています。 ジェイドガーデンは車で9分、加平レールパークも車で9分、南怡島は5分の距離にあります。 旅行客のための常時新型コロナウイルス感染症の予防および防疫措置を実施しており、遅い退室には30分当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。 最大人数を超える予約はできず、ミント、キャンディー、ハニーの客室は2家族同伴入室が許可されません。 プールは制限なく利用でき、ただし22時以降は他の客室に被害が及ばないよう静かに使用しなければなりません。 入室は5時から可能で、退室は22時までです。 無料Wi-Fi提供及び全客室禁煙です。 駐車場もあり、送迎は不可能です。 宿泊施設内のすべての客室はプールビラの形であり、22時以降は他の客室に被害がないよう注意してください。 水温は常時25~27度のぬるま湯で維持され、3~33度の温水で運営される場合、追加費用が発生します。 プールは環境にやさしいEmauxSSC Systemsを使用し、塩を利用した電気分解を通じて混合殺菌物質を生成して水質を殺菌します。 駐車場は無料で利用でき、バーベキューセットも提供しています。 客室利用時の注意事項としては、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしには未成年者の利用が制限されます。 ペットは入室できず、宿のイメージは実際と異なる場合があり、客室内では火薬や爆竹などの使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 ペンションの事情により上記の情報は変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "キッズプールビラはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "キッズプールビラは、個別のぬるま湯を備えたプールとキッズ遊び施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイドガーデンや加平レールパークへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "ジェイドガーデンへは車で9分、加平レールパークへも車で9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、旅行客のために常時新型コロナウイルス感染症の予防および防疫措置を実施しています。"
        },
        {
            "question": "遅い退室の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、遅い退室の場合、30分当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える予約はできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "ミント、キャンディー、ハニーの客室では2家族同伴入室ができませんか？",
            "answer": "はい、ミント、キャンディー、ハニーの客室では2家族同伴入室は許可されません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はありますか？",
            "answer": "はい、プールは入室可能時間の5時から利用できます。退室は22時までとなります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの水温は常時25~27度のぬるま湯で維持されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 390
    }
}